聽日和你飛注意

見到大家又吹雞，有啲嘢你話我把口衰都要講。

今日大家因為一堆消息散咗水，好多人都心有不甘，覺得做咗on9仔咁。
但有2個問題：
1：去機場嘅目的係咩？班機cancel？同旅客宣傳？目標達成後死守有咩可以再做落去？
2：如果1800冇散到水，機場係咪一定仲係好似而家咁相安無事？如果冇曬最大嘅保護網－－旅客嘅話，機場係咪仲安全？

個個都聽過狼來了嘅故仔。今日留低嘅人冇俾人清場，唔代表聽日留低嘅人唔會俾人清，唔代表後日留低嘅人都唔會俾人清。

抗爭者進化緊、對家一樣，千祈唔好輕敵。
唔係話聽日遇到相同情況一定要守或者一定要留，最重要係唔好因為今日個形勢佔優就輕視咗聽日又可能出現嘅危機。

到時覺得留得過嘅，就留；覺得唔妥嘅，就唔該真係走。
至少個人認為今日嘅情況嚟講，目標達成，而機場停飛、收舖、趕航空公司職員、狗喺禁區嘅時候，覺得要走亦不為過。

今日大家演練過要咁多人喺機場撤係幾難嘅事，聽日唔該真係醒水。

[賽後檢討] 抗爭者進化史

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

機場檢討POST懶人包

好需要你幫手報料/update/宣傳呀

[是日戰績] 半日政府損失 二千五百萬財務業績

唔好再塞鐵塞路
低效率高風險

香港，得一個國際機場

緊記：
有旅客就去，冇旅客就退

Push

冇人知如果今日冇走會發生咩事

811

噚晚喺機場疏散根本好似走難咁樣，真係唔好信啲人話咩等到黑警走出嚟先走，人踩人都似。

811
721

機場唔夠人